寫 詩

字不美 但意境好美

席慕容好正，第一次睇詩就睇佢。